{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_014511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-02-22",
        "domain": "자연관광",
        "title": "인천대교"
    },
    "text": "仁川大橋 (인천대교)\\n\n仁川広域市中区仁川大橋高速道路3\\n\n仁川大橋は、先端技術の一環として、数多くの記録を作り、話題を呼んできました。その歴史は52ヵ月に及び、2009年10月16日についに開通しました。海を横断するこの橋の長さと壮大さは、建設中から世間の関心を集めました。また、国内初の社会間接資本事業に外国人が参加し、施工と施行が分離された国際金融プロジェクトとしても評価されました。この事業の推進方法の革新性も高く評価されました。仁川大橋は、韓国最長の橋で、全長21.38kmです。橋の長さでは世界7位、斜張橋として連結された18.38kmの距離では世界6位、そして、主塔と主塔の間を指す主径間800mの規模では世界5位です。この橋には2兆4234億ウォンが投資され、海上橋梁部分の長さは12.34kmで、往復6車線があります。特筆すべきは、仁川大橋の主塔の高さで、230.5mもあり、高さが63ビルにも匹敵するほどです。この規模は驚異的ですね。仁川大橋を走行すると、まず最初に感じるのは、海を分ける清涼感です。そして次に、荒々しい風が車を揺らし、興奮を呼び起こします。最後に立派な主塔の存在感に驚かされることでしょう。この橋は、パリのエッフェル塔、ニューヨークの自由の女神像、シドニーのオペラハウスにも匹敵する素晴らしい作品です。ぜひ一度ドライブして、その美しさをご覧ください。仁川大橋は、国際ビジネス都市として注目されている松島と仁川空港を結ぶ役割を果たしています。また、現在建設中の永宗とも20分以内で接続され、第2、第3京仁高速道路および西海岸高速道路とも連携しています。その結果、ソウル南部や首都圏以南の仁川空港までの所要時間が40分以上短縮されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川大橋はどこにありますか？",
            "answer": "仁川大橋は仁川広域市中区仁川大橋高速道路3にあります。"
        },
        {
            "question": "仁川大橋は何に使用されていますか？",
            "answer": "仁川大橋は松島と仁川空港を結ぶ役割を果たしています。"
        },
        {
            "question": "仁川大橋の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "仁川大橋の全長は21.38キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "仁川大橋の主塔の高さは何メートルですか？",
            "answer": "仁川大橋の主塔の高さは230.5メートルです。"
        },
        {
            "question": "仁川大橋は何位の長さの橋ですか？",
            "answer": "仁川大橋は橋の長さでは世界7位です。"
        },
        {
            "question": "仁川大橋は何位の斜張橋ですか？",
            "answer": "仁川大橋は斜張橋として連結された18.38キロメートルの距離では世界6位です。"
        },
        {
            "question": "仁川大橋の主径間の規模は何位ですか？",
            "answer": "仁川大橋の主径間800メートルの規模では世界5位です。"
        },
        {
            "question": "仁川大橋に投資された金額はいくらですか？",
            "answer": "仁川大橋には2兆4234億ウォンが投資されました。"
        },
        {
            "question": "仁川大橋を走行すると感じることはありますか？",
            "answer": "仁川大橋を走行すると、まず最初に海を分ける清涼感を感じます。そして、風が車を揺らし興奮を呼び起こします。最後に立派な主塔の存在感に驚かれることでしょう。"
        },
        {
            "question": "仁川大橋の建設にはどのような先端技術が使われましたか？",
            "answer": "仁川大橋の建設には先端技術が使われ、国内初の社会間接資本事業に外国人が参加し、施工と施行が分離された国際金融プロジェクトとしても評価されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 398
    }
}